聖誕節長假，旅遊地方推薦

好想離開下香港，試下一個人出國，放低一個唔值得我再掛住既人
大約十日假，想去睇風景，巴絲有無好地方推薦

瑞士

冰島

澳洲

Bay area

怕凍

埃及

有諗過、但係十二會成日有暴風雪？
係咪要住hostel

巴打去過？

愉貴人、有乜好玩推薦？

你唔係意大利打手咩

你地會去邊到？

冇乜日頭又凍，困喺酒店仲多嘢諗呀。

貴到仆街
係瑞士答緊你

東歐

英國

聖誕節基本上無店開 車都無得搭

奧捷匈

我去蒙古

San Francisco

一日姐

幾個國家咁？

巴打玩幾多日 有咩行程

4日 1日interlaken 1日jungfrau 1日first 1日luzern

瑞士真係好撚正